# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\Refunds

## Parent: [\YooKassa\Request](../namespaces/yookassa-request.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Refunds\CreateRefundRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Refunds-CreateRefundRequestInterface.md) | Интерфейс объекта запроса на возврат |
| [\YooKassa\Request\Refunds\RefundsRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Refunds-RefundsRequestInterface.md) | Интерфейс объекта запроса списка возвратов |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Refunds\AbstractRefundResponse](../classes/YooKassa-Request-Refunds-AbstractRefundResponse.md) | Абстрактный класс ответа от API с информацией о возврате |
| [\YooKassa\Request\Refunds\CreateRefundRequest](../classes/YooKassa-Request-Refunds-CreateRefundRequest.md) | Класс объекта запроса для создания возврата |
| [\YooKassa\Request\Refunds\CreateRefundRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Refunds-CreateRefundRequestBuilder.md) | Класс билдера запросов к API на создание возврата средств |
| [\YooKassa\Request\Refunds\CreateRefundRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Refunds-CreateRefundRequestSerializer.md) | Класс сериалайзера запросов к API на создание нового возврата средств |
| [\YooKassa\Request\Refunds\CreateRefundResponse](../classes/YooKassa-Request-Refunds-CreateRefundResponse.md) | Класс объекта ответа от API при создании нового возврата |
| [\YooKassa\Request\Refunds\RefundResponse](../classes/YooKassa-Request-Refunds-RefundResponse.md) | Класс объекта ответа от API при запросе одного конкретного возврата |
| [\YooKassa\Request\Refunds\RefundsRequest](../classes/YooKassa-Request-Refunds-RefundsRequest.md) | Класс объекта запроса к API списка возвратов магазина |
| [\YooKassa\Request\Refunds\RefundsRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Refunds-RefundsRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API списка возвратов |
| [\YooKassa\Request\Refunds\RefundsRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Refunds-RefundsRequestSerializer.md) | Класс сериализатора объектов запросов к API для получения списка возвратов |
| [\YooKassa\Request\Refunds\RefundsResponse](../classes/YooKassa-Request-Refunds-RefundsResponse.md) | Класс объекта ответа от API со списком возвратов магазина |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney